唔好講「失聯」，試下講「失蹤」，「失去聯絡」

失聯=支那

失聯邨

支持

不要講「充值」，試下講「增值」